諗住將下面段新聞send俾美國

中英聯合聲明 對狗共係歷史文件
咁send俾美國睇下

push

點解咁多首歌唔用，支那帝吧徧要用咁撚重納粹色彩既歌？ 當左自己係SS黨衞軍？？？
[鍵戰] 煲大佢! 支那帝吧=中國新納粹

send 左俾彭斯